莊正被控暴動罪過堂：心很累 案件預計2022年年中開審

去年由200萬民眾上街開始，社會運動大受關注，連藝人也上街表態抗爭，可惜在重重打壓下遭濫捕，分分鐘官非纏身，為公義付出代價。2019年Sony旗下樂壇男新人莊正（Lester），去年在理大圍城時身處現場被警方拘捕，及後被控告暴動罪。日前他在fb留言：「朝早9點半上庭過堂，傾過話有機會排到2022年年中先審，心很累，但我OK。」莊正為了抗爭犧牲事業，被捕後他於社交平台向歌迷交代，表示主動與唱片公司在今年1月解約，之後以獨立歌手的身份，推出過歌曲《Will (not) see you soon.》，透過歌詞大談社會事件下人們的恐懼與不安。

21定22？
咁耐？

搞咁耐先審

唉

心理壓力拖咁多年

2022呀,上年8.11尖沙嘴都有批排2022年審,理大案再遲開審唔奇

多謝巴打有留意811嗰批

聽完比like同訂閱啦

樓主pin

推

去年在理大圍城時身處現場被警方拘捕

莊手足唔係係油尖旺被咬架咩?

如果坐監 兩年幾都出番黎
但依家咁搞法 又無得出境 有官司係身打工又難
仲慘過即刻入去坐兩年出黎

大部分案都留意到嘅除非好個別完全無人報過

2022

cls

油尖旺外圍,篇文應該就咁籠統講理大圍城

推呀

推爆佢

屌推極都冇人理

好撚漫長

幾時有新歌

佢d歌難聽到傻
紅唔起真係有原因

對我個人黎講 811深刻過所有日子

魚蛋都有d係早排先審

Push俾多啲人見到去支持佢

入去寫歌啦

有冇辦法走到

加油

辛苦大家

唔覺
我好中意聽

有冇得走

國際線有任 請每日推Post

手足辛苦你了

8，9月有啲都未審 法律程序先係最玩死人

又一隻

好有佢被捕完之後嗰種感受

因為我遲過佢拉都係下年年頭

屌你，黃色藝人圈，難聽都照支持啊

直頭係起碼，但點都好唔好係到等，一於盡辦法搵D野做，數住等好辛苦。

咁要視乎同案多唔多人,如果人少審期短就排期快

甩硬啦拉佢果個到時上庭要比兩年幾前既證供 仲要比律師chok 到時又多單不可信證供 除非有片

4年咪實坐2年8個月
3年咪2年

其實係
都唔記得哂
好易比人chok

佢都係剛出道，好過而家果D全民做星啦，唔撚識聴就死開啦！

點解上次831陳虹秀個單咁快？

而家唔到大家點諗幾多年，見步行步，大家唔好數住日子過，要努力搵D野做下，分散下注意力。

加油呀佢

like subscribe啦

視乎同案被告人多唔多,控方有乜證據,用咩基礎拆分唔同case等等

Push